有冇人想搞第二次M記聚會？

今次要一洗連登毒撚形象
只限6尺型男，三大畢業，身材健碩有腹肌，非Gay，月入5萬以上，非處男，私樓業主，00後禁止參加

符合資格人數：0

請臨記仲易

賓周問題

30CM

jj需唔需要30cm長

時事台?

最高汁嘅清都喺晒時事台，唔通去創意台開比00後睇咩

一睇就知係舊登佬

港獨十死士

點會
成個連登都係啦

假扮架，真正十死士好撚有型

黎囉，驚你？

我屌你老母咩笑9我地關sir肥矮柒

10條友冇個正常樣

set到咁高仲食m記

中產唔一定離地，過億身家都可以食M記

g持

求關蛇參加 提高連登仔質素

到時po上黎又比連登仔話成班係毒檸癈青

狗十都唔俾參加

點證明唔是處男？

55

拍片驗證

拍d 乜？條 jer？

世界最有錢果四個人既仔女都會一齊食 m 記

其實樓主自己合唔合符資格

純粹想撚d人出去
洗咩符合🤣🤣🤣

唔食M記屎

成個連登都係咁你就唔洗寫明要咩資格先參加得啦

我覺得藍色恤衫果個巴打好靚 如果佢再出現就好

眼鏡掛係心口。中坑黎？

食緊第五十八屆啦仲第二次

係金融界男神

雖然間中會食, 但成日會諗邊度黎咁多安格斯牛? 懷疑係人工肉黎

想洗底仲去M記？
最少都譚仔啦
土匪雞翼PARTY

啱啊

想睇金鐘圖

五大要求：
帶女友/老婆出席，可能同要小朋友
無上裝
show 糧單

先至難d比人屌造假

btw即變離地登

除咗1同3之外都符合
畀唔畀參加？

如果集齊你講個堆條件, 個聚會應該係老蘭搞, 而唔係M 記

咁你不如擺張相上黎
被巴打評下先

搞手只求打個和

我合資格，幾時？邊度？

無個正常樣？
唔通要似呢班

連登仔眼光放遠少少
建國之後呢班就係主要官員

載住口罩都睇到果下堅

我樣子中上 35歲ok?

利伸做保安，不過係做住先，有上進心想轉工

差一樣先符合條件

譚子聚會啦

係時候影返張新相

回顧

痴撚線 中哂

十卜

我去

中啊 除左樓主所講個幾樣冇

lm

係咪有閪既就黎得

女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

咁把炮就唔係去m記聚會啦

想搵人share雞翼桶

講到我都想john

好想去呀

基佬唔比參加

加多個條件
唔會上 content farm

你成個連登非00後個d全部都係啦 個門檻會唔會低咗d呀？
有小小侮辱成分喎
連登仔全部有樓有車有女有錢有學歷架喎
起碼都要求要有黑卡啦

我出嚟啦

支持, 請加多兩樣, 走肥有頭髮

都係想見我姐

食完M記記住同一個位置影返張相post上嚟

最高質一定係財經台

推

希望麵清同雲清可以到場普渡眾生，指點迷津

唉，得5尺10，其他都達標，可唔可以照join?

想見識下

但要小心關蛇, 佢上次有份出席(大合照有佢)
一陣佢淨係出黎影相話已經捉哂連登d五毛

右邊紅唇娃

係大合照右面

記得大合照 又可以玩多年

topick 都係content farm? 真係dklm

首富李嘉誠多番入股的Impossible Foods前天在港低調宴請名人及潛在投資者，試食全素牛肉漢堡。前財庫局局長陳家強直指植物牛肉有「肉味」，幾可亂真，鼓勵妻兒嘗試，才子陶傑亦讚譽它有肉食滋味，卻無殺生之惡業。

華富財經都係假既?

全球首富

一講非gay已經無曬人

無錢喇

點解唔去阿活食？

john唔想你

好掛住你

外國名校畢業得唔得？
有家底住私樓
7月頭返香港

三大畢業，身材健碩有腹肌，非Gay，月入5萬以上，非處男，私樓業主，00後
v easy

but 181cm only

唔覺

點解處男唔參加得

使唔使拎埋樓契出嚟呀？

哦
即係唔歡迎女性

就算你唔係處男身材都唔健碩啦

但我身體健康

出到嚟咪又係金鐘果班友

唔合資格